\input{header/packages.tex}
\input{header/macros.tex}
\input{header/preferences.tex}

\DeclareUnicodeCharacter{0301}{\'{e}}


\usepackage[
backend=biber,
citestyle=numeric
]{biblatex}
\addbibresource{bib/bibliography.bib} %Imports bibliography file
\begin{document}
\pagenumbering{gobble}

\include{abstract}
\restoregeometry

\include{essentials/frontpage}
\include{essentials/declaration} 

\pagenumbering{arabic}
\setcounter{part}{0}
\setcounter{page}{1} %Set Page Number for continues Roman Page Numbers


\tableofcontents \clearpage
\listoffigures \clearpage


\input{motivation.tex}
\input{theory.tex}
\input{stateOfTheArt.tex}
\input{Experiment.tex}

\input{fazit.tex}

\printbibliography
%\bibliography{bib/bibliography} % Literatur-Datei *.bib einfügen -> Am besten mit Bibdesk erstellen!
%\bibliographystyle{unsrt}

\end{document}
